thanks thanks thanks thanks wuhan-virus

隨時中招你就 斃